膠泡用隊波用到唔識收 燃唔燃到歐連架

你睇人地單支用艦隊都要收收埋埋 你痢記ja

比禾就博歐連啦 一陣雲膠贏埋 第四刀無攬用

雲加贏唔贏關前四咩事

又是wo 睇錯 sorli sorli